法律界 1

傾吓計

做緊Commercial Litigation
英國大行

臨近聖誕 比較靜

PCLL

有冇做IP同事會去madrid protocol個briefing

唔知呢 無乜留意IP

做local firm?

[/member] 有少少law of tort既野想問
足球員A同B
足球場由一個football club提供
足球場上有寫明：使用者需為任何原因造成的損傷負責
係一場足球比賽到搶波，唔小心互撞，A撞向B，B跌左落地，好不幸佢跌果個位有舊石頭，B個頭撞左落舊石到，重傷入左醫院，事後B向A同個football club 要求賠償，會否成功？

感謝巴打 [/member]

football club要賠既原因係因為有舊石導致佢犯左duty of care?

Issues include:
Occupiers liability
Incorporation of that notice of exclusion of liability
Whether football = inherent risk of playing sports = contributory negligence

利申：直覺

仲搵緊tc, so sad

感謝

Dxxxxxx ??

係就唔會葡萄ifirm啦

Wkxx

其實做律師係咪好多都好兜mou?

係

唔識

知足常樂

想去英國做返legal field.....唔想留係香港

利申：係香港local firm做緊LE

去啦

LM

去到都無人請，香港law firm經驗唔當

有冇law友做cor fin/IPO? 好想死

宜家4-5年PQE 唔係ifirm人工大約係幾多？
本人完左tc轉左行financial ge compliance

可能聖誕都要開工

未做過IPO

其實FI既compliance好唔好搵?
之前都有agent問我有無興趣
不過NQ就轉行工作上係咪都應付得黎?

搵tc中 其實正常係咪大部分人都pcll先搵到?

我已放棄左ifirm 因為覺得自己cannot bear that type of huge pressure

想搵大中型local firm唉~ 大家有無咩recommendation? thx~~

Speaking from layman perspective, non ifirm 先識得多野 huge pressure 係因為收左果份錢ja

[img]PI如果做plaintiff應該都唔會太高，不過做defendant好似都好多人入得返JSM/Deacons
我仲以為IP人工會高d添[/img]

屌，禁錯制

細local firm差唔多係呢個價啦

F字

做細行 做嚟做去都係細Project
係汲到經驗 但唔係話乜特別好既經驗

我反而想知邊個Practice Area最好做

法律界低端人口

又唔好咁講，我本身個人低端啫
不過而家個行業越嚟越多人就真嘅

而家連麵包佬都話要撤離中環，我地呢啲真低端人口點算

呢間啲老闆個個都ifirm出身
好似好勁

office位於和記大廈既一間law firm

又走去quarry bay?1

係

繼國際事務律師大行A今年年頭由中環交易廣場搬去鰂魚涌後，另一間大行B亦宣佈即將由和記大廈搬到鰂魚涌。

有間大美資都唔玩中環係cwb算

hysan place個間?

係代表西方勢力會慢慢被強大既祖國力量所取代

連magic circle white shoe firms呢d咁要面既都撤走
個前景真係幾暗淡

真

這香港已不是我的地頭

Yes cxxxx

其實講全名有咩問題
Baker 咪 Baker

懶神秘好似係專業人士既病態，但又唔係講你自己係邊間firm時，係咁x黎x去有咩意思

讀左咁多年書 人工都得咁少
真係喊出黎

太古坊好野黎 又方便又多野食

最重要係我屋企隔離

留名

連baker都

其實你咩料
又話自己white shoe firms
但係GT/MT post又關你事／IT界討論區又關你事
連感情台d咩98年出世既叫春post都係你開

無特登起你底
不過去咩台都見到你開既post
就覺得你應該係吹水唔抹嘴話自己係white shoe firms度做姐

魔術圈對我嘅意義係上佢啲similar 時有免費午餐食

我信你架，一定係咁

FINAL YEAR, 唔識人亦唔係番過好多份INTERN, 想合到底搵TC expected salary應該點寫 D FIRM好多聽都未聽過都唔知應該幾多先appropriate